cvac 苦主討論區

盤前升到啪啪啪聲

40幾放左

89

而家再入係咪會做真苦主

依家91$ 股？

92

早咗放咪而家入返

41入 49走

我差唔多

只可以講呢啲錢唔到我賺
但89又入左

93.5

哇屌

57蚊入 92蚊走
好撚好彩

55蚊入左一股炸
應唔應該再入

開市再算

89入咁淡定?
而家得返78

執幾多

20股咋 後悔唔入多啲

溝左 不過total都係得8股

準備升天

準備升空

驚

已完

86入 玩撚完

cls

咁快完？